「秒回」 香港人 一齊玩揭尾故！29

是咁的

馬田正在與連老闆對質

你肯定？

一百三十...六隻囉

無數錯？

點會錯呢？啱㗎啦

無可能

從來無人投訴過？

無呀

喂 你用咩嘢疊高隻公仔？

er.....

係咪淨係呢間房先有？

係呀.. 講咗咁耐 不如坐低？

都好 順便試下
喂 一齊嚟

吓... 唔好啦

一個鐘之後 有四個人相繼死於未命
包括馬田本人

公仔示意圖

警告

from Google

各位 開波啦 問問題啦！

簡單版 相信五頁內估到！

嗰136隻係公仔？
嗰4個人包唔包括連老闆？
(唔敢開張圖

不是
不包

無事嘅

無人玩

公仔真係公仔嚟？定係指其他嘢？(例如屍體)
馬田有冇份導致自己死亡？
4個人同時間死？同地點死？

公仔
有
時間差不多 地點關係不大

數多左四隻公仔？

屌你，嚇撚死我

四人歸西？
用乜野疊高重要？
講唔好啦嘅係馬田？
詛咒娃娃？

定係數少左？

打麻雀?
少咗8隻花?
靈異事件?
一同歸西?

馬田係客人？
生意夥伴？

不是

無事嘅

類似
重要
係
係

不是公仔

無錯！
不是
是
類似

都不是

又話公仔

咁快俾你班友估到麻雀

真係數少咗啲嘢
但唔係數少公仔

邊個叫你嚇到我地個腦醒左
下次唔好咁，如果唔係負皮你

少左麻雀？

小弟有警告㗎

少咗麻雀

我部機自己load左岀黎

心都離一離

下次要小心啦

疊高用嘅野係死物？常用？

死物

唔知常唔常用

常見？

唔知

正常人會用？

會有人用

間尺？

少左嘅麻雀係
一筒？
一索？
中發白？

冇方向好難估

一筒

屋企有冇？
貴唔貴？

有方向

可能有
唔貴

間房係麻雀房？
馬田/連老屋企

得我估

麻雀房

睇你係四頁內爆機

順便試下係試個傳說！

第三頁啦

馬田發玩少左4隻一筒
於是佢地想試下個傳說
點知流局就一同歸西

好難我唔熟麻雀
總共有幾多隻？

差不多啦

144

個樣野麻雀館有？
不過有我都唔知
係咪麻雀用品？

係
係麻雀

嗰樣嘢係骰？

好彩冇開張圖

屌我好心寒
前排有個meme
大慨係話從來都冇人投訴過啲乜(唔記得左)下一句就係死左就冇人投訴！
連老有陰謀！！！

邊樣

開啦 有氣氛

連老闆的確有陰謀

有少少似係娃鬼幅圖

from Google

佢係專攞人命嘅巫師something like that?

疊高嘅嘢

用麻雀疊高好正常

無錯

係麻雀

係麻雀疊

等我打先！！

準備四頁

連老係巫師專攞人命
佢專登收起四隻一筒
然後引人入局
等擺麻雀時岀千令四人都有一筒
個個都唔要一筒所以打哂岀黎
結果一同歸西

紅字正確

so sad

無 屌！我知啦

係會差咁啲

唔啱數喎
136隻？
差8隻？
仲有西？

無錯

終於發現啦你

其實我唔知個傳說係要打岀黎定點…
連老係巫師專攞人命
佢專登收起四隻一筒同埋西
然後引人入局
因為流局所以四人一同歸西？
定係要佢地打岀黎？

紅字正確

唔會完全同個傳說一樣

四頁啦ching 加油

馬田你句冇人投訴搞到我好驚
同我之前睇嘅meme真係一模一樣

我要訓了，聽日睇下有乜進展

我無睇過
唔洗驚 反正過多陣

可能無人估

等我聽日継續

自膠左

連老有冇參與打麻雀？

無

連老板係麻雀館老板？

因為要完成某啲儀式所以要成日殺人？

無錯

不是

真喺慘

俾你bin c

其實由始至終有冇公仔呢回事

Hello馬田

公仔有無閉路電視？

公仔
即係隻陶娃娃
好恐怖果隻

無

hello

話試下係試下打副麻雀
佢地之前未開始打

無錯！

隻公仔係類似令人輸錢果D野?

試乜嘢？自動洗牌麻雀枱？

試下冇晒1筒冇晒西打牌果陣係咪都會出現一筒同西?

唔係

試打麻雀

是 ！

因為有隻詛咒娃娃所以真係出現咗？
個故係咪玩完喇
咁關疊起隻公仔咩事

成件事嘅起因

打麻雀班人係咪唔知公仔係詛咒娃娃
隻公仔係咪老細提供

無錯

係！

成件事嘅起因係連老闆好奇？

不是！

用咗嗰8隻麻雀疊隻公仔？

佢地拎左4隻一筒4隻西放係隻詛咒娃娃下面 咁每人就好似平時咁打麻雀 排好牌之後
因為中間有4隻一筒4隻西+隻詛咒娃娃
擺晒陣
打骰個位係隻詛咒娃娃
咁就好似4條友打完一筒打完西....

佢地？ 不是

咁改連老闆

無錯！
點解要咁做

上面咪話左佢係巫師 要攞人命

演繹多啲 差小小就爆機！

連老闆幫人養鬼仔換命？
利申唔曉啲神怪嘢

類似